（23條）本身今日落左大訂點算好

我應該點做好？

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

喊出黎

驚西咩，樓市gogogo啊

人大擬將港區國安法納入議程，授權人大常委會就國家安全立法，夜期插穿24000點，今晚9時後，夜期曾經低見23869點，低水幅度由日間的152點，進一步擴大至411點，比香港收市再跌1.7%，跌幅比英國及德國等海外市場為大。

此外，在歐美時段，港匯進一步轉弱，曾見7.7544，跌超過40點子。

地產都叫我諗清楚

撻訂保平安

自住驚西

無睇新聞不嬲係抵死架啦，反送中之後睇清之後仲買樓，傻撚咗咩

地產叫我轉買珠海橫琴
買香港樓變咗買大陸樓
最多D 佣轉過去😂

點算轉唔轉買大灣區好
反正一家親

點睇樓奴用半世既錢買冇自由臭港既樓?

自住都要去馬架啦唔通訓街咩

有錢買樓冇錢移民？樓主

唔到射核彈去香港其實樓價都好難跌

依家賣都要賤賣先有人接

利申：
業主

撻佢老母訂啦 隨時平一球

可能一個月後7折

即刻轉手

點解核彈就要跌
你知唔知咩叫剛需
全世界得香港樓價企硬只升不跌
香港人有咩風浪未見過
區區核彈都炸唔穿樓價

仆街嘢你今次

無人要

剛需

8萬5果時夠剛需

都未起已經跌8成

睇過？點剛衰

8萬5係之前既香港
今時今日香港再出發
剛需已經係14億+700萬-肺炎死左既同胞
你唔好再散播恐慌 國安法有追溯期

恐慌咩

講下升跌點國安法

百度比唔比跌？